[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [28] 下個PO就到倫敦塔改壹

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩都暫時仲有3周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最將主力武器為4星或以上。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

唔該晒焰巴

手機睇無為意1001
差啲無開到

仲諗住返到屋企冇人開就我開

我都睇唔到
因為就快閃到盲

再加100好似唔差
主力幾隻ac都冇佢 一直當佢得攻x2
所以會諗德川大阪群攻1.8仲好

又冇彩

打唔贏95H

打完N之後
都覺得咁樣打H會屎得好慘
所以未試、諗緊點打好D

炒左呢條片
4轉左用DARLING
8轉左用岡豐
15轉左用溫莎+龍刀
20轉左用姬路
29轉左用金龜
今次肥仔低攻少少
10號插棍仔，盾慢慢巨大化無補都OK

出咗龍宮城

唔睇住
自己試一陣先

酸到
好想儲齊冬野城

歐洲人
恭喜恭喜

試左幾場都係差少少
懶得再試

隻肥仔相比武神嗰隻係垃圾

隻熊先痴撚線
主線肥仔應該仲勁過呢隻

今次終於有我份彼得宮殿
btw通常點稱呼 彼得宮殿?

係我越玩越廢??
定係佢D 關真係越出越難??

舊關黎
不過90H同95H都試好多次先過到
係咁用姬路技+法城先射得爆啲牛鬼

緊急唔係新咩??

以為你講妖怪關
兩關都好Q難

PETER仔

DLLM
終於過到

彼得霍夫宮/彼得夏宮

叫Peter 好似方便d

睇錯 以為問正式名
我平時都係叫彼得

本身有諗過300老千珠換...
不過諗下可能今個月就出限
所以都係忍一忍手先

花嫁
老老實實 我一隻限都冇

都係純粹為愛
無邊隻限有普通咁勁 (佛心dmm)

牛鬼唔打住啦
好鬼攰

新玩想問有冇得張個ac由日服轉台服架?

無

烏城都算係限黎既
利申：有

個appleid 兩個月之內轉唔到咁要焗玩日服了

日服有咩唔好
新AC有4日10連+自選7星卷
城娘又唔使點追進度
雖然有啲限定武暫時無得入手

你咁講
我都算有一隻限

搵唔到呢張墨繪既原圖
畫師個TWITTER都無

玩日服好呀
更新得快
福利又好

同之前件T shirt 應該係同一個畫師??

日本apple store更新要係咁轉黎轉去好煩
我以為兩邊活動一樣

合作個啲5星都算係既
10石築城限定都算係既

係，都係御歌頭

唔知
我長期用日本app store
極少會轉返香港

御城都好耐無搞合作活動囉

或者你用iPAD 玩日服

依家搞到有D想買件T
佢D畫真係靚

痴線，點會
完左唔算好耐
以前剩係同千年合作，對上係2017年底開
之後上年10月去到今年1月有四個合作
小圓，智障，魯路修，Ｓ;Ｇ

T用返GAME內特技立繪
都靚

我入坑就係SG
之後到依家都未有新一個

但唔夠恥力著出街

算係密左好多

最可惜係錯過左このすば

台服聽日好似出安平同萬里長山
係未pass得？

安平都仲算係TOP既鐵炮
萬里長城幾得意

安平好野黎

係呀係呀係呀

留意到有一隻又係自閉Game
叫 超時空的貓
唔知好唔好玩呢

留返d時間同錢玩ps4 game啦

都係既...
其實都無咁多時間玩咁多Game

家下玩到咁

點跟
遲下可以換走布籣

眼大左少少啫
好女仔黎

爆機陣

真係太大，大到好怪

見到佢就諗起西人巴

開返ps4出黎 準備9月一齊屠龍
仲有下年P5R

就算你只玩假日都ok

無啦、失蹤人口

連大破都重有彩虹

今晚難得開到開機
上ps store搵左廿分鐘都搵唔到一隻想玩既game
之後想玩下GT sport
更新檔下載加裝搞左又廿分鐘
佢裝完我已經無晒mood玩
直接熄機算

好想睇薄本....

唔好搞我婆

Gravity rush 正野

個太陽應該係呢個

如果唔介意下年出P5R又要再買
你試下睇睇女神異聞錄5

我覺得你會係雙葉派

真
買完digital之後
港日版一二代各買左隻
以前玩figma個時諗過買一代特典版
不過幾年前未有機
到有機個時差啲搵唔到人賣

駁落電視到玩 冇得輸

笑左
捉個人返黎然後夾硬話要守護一世
鬼畜

原來有其他人

又唔算爆嘅，要農武器
我驚今期抽完安平，下期出姬路

姬路>>>安平

已抽大爆死

你好快又中

武器呢d好隨意就得

玩咩的?

得閒望望先

最鍾意搞人婆

女主角有能力反重力飛黎飛去打壞人

好似幾過癮

係幾過癮 利申買完玩左一陣就收埋左 因為玩呢d 驚會頭暈

我都係睇下片先
我都易暈

未暈過
唔好較第一身視角會好啲

好耐無見

25石10抽又中七星 今次做咗紫禁城

已經冇玩成個幾星期

恭喜

比另一隻game搞到好鬼灰
呢排成個人都好頹

睇下遲d仲會唔會開返黎玩

開黎拎吓石

打哂啲關又要等下個星期

想玩就玩，唔想玩就無得呃自己
打機為既係開心
所以我最後都係放棄左忍者妹

諗緊刷5星料定衝殿lv

刷5星料既結果

忍者妹好似都有出PS4 仲好似甜過手機版

我刷左勁多次都係出得2隻5星
已經放棄左

死因: 太悶

委任主線算啦

超難 打左10幾次都唔過 放棄

原來巴打都仲有玩

利申：打左唔知2-30次先過到

係
依家很主線算
唔想煩

好似唔夠肥係短時內改晒倫敦塔 加 ダノター

課哂啲pack未？

無錢

又係時候課金

台版都出pack

佢濃縮咁不停吸金追日本進度
係唔係健康，就唔敢講啦

好唔健康，我有預感下星期出姬路

但名城卷要邊隻好

有咩揀？

咪又係果3隻
大阪，彥根，名古

首選彦根

而家打23冇難度
諗返以前啱啱玩日版卡左成個月都有

我以為23話好難打，點知禁兩禁就完左
唔知係未我錯覺，個圖鑒開到352

你個ac咁靚 點同

對真新手黎講應該都係好難

係個pool未變大之前有啲練度都應該得
收工試下全5星隊入去打下先

23好似打毛脷
唔記得點過
以前玩想過都難

而家先知1001左

過氣Game無人玩無人傾

三隻我都有
但三隻既練度我無

兵庫城真係幾好J

係wor
台版咪一定係修正版囉?

好似係

係幾靚
不過抽唔到

終於過到

辛苦晒

我都抽唔到

當時有一刻諗過井

.jpg黎，冷靜呀
搵錢好辛苦，唔好亂井

好多game都忍唔到手

量力而為啦

RICH

手機RPG黎講幾好
劇情好
難度唔低
普通肝

作為一個崇日撚 我暫時唔會去日本以外既地方

我都係崇日撚，一年去幾次日本，不過唔代表唔可以去其他地方

你狂飛邊夠你玩
我兩年去一次 淨係去哂47都道府縣都唔知要幾多年

兩年去一次預廿幾三十年先去得哂
計地區算啦
我去完大阪兵庫就當自己去完關西架啦

有冇巴打係好熟英國 想問行程

我可以試下答既

day1 大英博物館+溫莎堡
day2 Glastonbury(亞瑟王墓地
day3 上蘇格蘭>愛丁堡
day4 尼斯湖 高地local tour
day5 鄧諾特

應該預8日 倫敦入 愛丁堡走 頭尾冇兩日
呢個次序係咪最順 夠唔夠時間
定係調轉蘇格蘭玩返落去好d
中間去愛丁堡坐內陸機定火車方便d

我去d地方都好偏門 feel到交通費會好金
成個trip洗唔洗預3皮野

睇黎咸魚巴咁歐唔係因為個名，係因為去得多歐洲，真係跟唔到，我都係去下東南亞。

溫莎唔係倫敦架, 大英又9點先開
呢度應該要分開
day1 倫敦行下玩下+大英(其實正常就at least2日)
day2 溫莎+Glastonbury 好似順d

跟住比唔到意見 我上次都係去到newcastle(東北), 你係西北 不過睇圖 你坐火車隨時要7,8個鐘 可能要內陸機

同超人巴邊有得比，我只係因為工作關係係慕尼黑住左段時間，嗰次最遠都只係去左天鵝堡，之後都無去過歐洲

所以不嬲叫佢歐洲鹹魚皇

所以超人都係歐到爆
月色巴直頭堅係身處歐洲

拿講明先我唔係專家 淨係去過幾次
純粹憑記憶講吓

一日大英博物館+溫莎堡 應該唔夠時間
仲要就埋開/收館時間會好趕
上兩次去溫莎堡我都玩足一日

Glastonbury如果要去要預好多時間
除非你夜晚住喺中間啲既地方

跟手上Edinburgh 雖然我未咁去過
但正路應該内陸機 好鬼遠
你仲要就航班 機場最近應該BRS?

DAY5 其實都有啲local tour有搭Dunnottar
不過睇你想唔想去埋其他地方

btw你呢個真係城堡之旅

想問巴打們，課左個張七星卷換咩好？倫敦塔嗎？

唔好意思
我想問設施點合成？
我研究左兩日都搵唔到
我見個翼與白泉話係用黎合設施

聽聞下星期倫敦有改築，可以試下25仔抽下先，等多幾日先決定啦

主版面求簽個行其中一格就係設施

謝解答

本身會住溫莎個邊
諗住落機去完博物館再去溫莎堡 睇完返酒店
諗諗下又好似好趕 落機day1實好撚攰
Glastonbury要一日時間 由溫莎來回都差唔多8個鐘
如果係咁可能skip左博物館會好d
落機就直接去溫莎

一切都係御城既錯 冇玩之前基本上唔會點睇d城
果然係太趕 咁唯有真係放棄倫敦市中心

同埋我睇地圖鄧諾特唔太難去 應該會直接自己坐車去

其實真係好靚

都可以 冇記錯上次我去係搭train
同埋成個trip我覺得最重要係就你Glastonbury上Edinburgh

同埋溫莎其實唔細 唔係剩影一張相走得, 行晒都要個幾鐘, 入面有喬治教堂(英國皇室結婚地點).
溫莎city亦好靚

去完glastonbury會返返溫莎
所以應該會係heathrow搭去愛丁堡

死啦 而家8日真係好似唔係幾夠時間

先多謝兩位巴打意見

想問下彥根同安土，應該改邊隻優先？

一定係彥根，答案係肯定既

thx巴打

呢個post 不嬲都係旅遊台
係之前3周年先app台

終於搞掂95H

勁

換臼杵入去先夠氣巨倫敦
之前一路試都唔夠力殺隻鐵雀

依家隻Game真係越整越難玩

有冇推介既VPN
我想綁番個帳號

VPNGATE

openvpn再揾server

兩個都好難用咁
起身再研究
thanks

同一樣野
佢講果個用黎揾server
我講果個係連連工具/方法

連線工具

sor電腦白痴

有挑戰性
雖然啲老屎忽都係星期二一出就過晒

yes. 我呢d萌新要星期1晚先打得贏

又要貼咸魚巴個張萌新圖
我呢啲真新手就到main都打唔贏

我都仲未過到
殺到怪就守唔到藏

以前D 新關
唔睇片自己研究一陣
或者靠強度都可以輾過
依家我用一班練度唔低既都過唔到
要睇完片跟人打先過到

取消晒地形特性分別
再將倍數加到1.3之後
新關既設計真係明顯難左好多

你講妖怪定新95

兩邊都未過到，要再睇攻略

我就覺得妖怪復刻唔算特別難
但新關95 就真係難

以依家個速度..
下星期又出新7星??

95其實我又覺得唔太難

最緊要呢兩個位有足止
我初見都係咁擺

你果度我好多都無

唔洗跟足啦 啲計都冇乜開
嗰兩個位有足止 其他位跟翻同職應該都過
不過我冇體試了

參考左呢條片，雖然有大破但保住藏不失過左。

我過左
不過係無咩勁既足止城

嗰把足止刀好好用
將刀城變足止可以頂多條線
練埋隻噴水槌 條條路都封

係wor 無諗到咁用

過到戰功就OK啦

試左幾次咁打 隻殿要捱幾刀

合成機率UP
但我一下都唔中

呃人架，上一次我每日都合，一次都無中過

以前真係試過有超成功
今次連大成功都無

你唔講我都唔知係有超成功

有超成功
不過會多幾多EXP 我都唔知

等再下多個星期倫敦塔改築
到時餵埋兩隻コマネ畀佢

我有4隻可以突到125

睇錯野，自膠

終於爆機

跟唔到

其實唔難

仲有個真。爆機

即係邊個?

真。武神

無理無理

終於有新驚想買 好想瘋狂同萊莎鍊金
d人設正到
對上玩鍊金已經係蘇菲

放低j圖

圖就幾正
但隻GAME其實玩D咩?
點玩?

收集下素材鍊下金 劇情輕鬆易推
rpg打怪回合制
簡單黎講輕鬆治愈game 玩完舒筋活骼
重點都係囡囡

之前蘇菲
不過今集個鍊金系統唔同

界限突破之後增築設施 , 如果唔啱洗可唔可以拆除番落黎架

可以

thx

裝同拆都要收5000

講錯
裝要$5000
拆唔使

嚇死 拆都要錢

點跟

咩都打晒
依家又係養生每日委任就算

呢兩三日真係Block「人」block到停唔到手

咩事??

出面勁撚多5毛

BLOCK

成日覺得唔識日文玩呢d 日系game 會扣好多分

應該唔會無中文版
垃圾光榮出既

原來係暗榮...
完全估唔到佢地會出呢D GAME

但玩中文版又會無左果種風味
你明唔明果一種矛盾??

標準答案學日文

停左大半年無學
過多兩三個月應該會學返
暫時打算自學
希望夠定力啦

人懶到學唔到

但我覺得焰巴你日文應該OK?

完全唔識日文

你唔似囉....

剩係睇得明啲漢字
「神は言っている、ここで死ぬ定めではないと・・・」
神話你死定了

呢句我都睇唔明

會有中文版的
其實算譯得唔錯
不過你都啱既 日文d語氣係好難用返中文表現出黎

即係好似睇薄本要睇返日文一樣

譯左做中文總係差減D野

不過隻game有全劇情配音 聽住睇好好多

你啱啊

句野係神話你仲未可以死起到
唔識日文就會好似我咁
大丈夫萌大奶都係呢條片出黎

廣東話都好好睇

我都有印象睇過廣東話翻譯
好好笑...好有親切感

記得仲有啲係甲骨文翻譯

不過我覺得真係鍾意日本文化既朋友
學少少日文係會爽好多
學左50音既片假名
讀出黎拼返做英文已經會睇得明好多字

睇開日劇動畫既
讀個n5已經搞得明好多野

我褲都除埋 仆街一開熊貓黎既

JAGA

x 轉返做 - 就得
以前轉用EX因為普通好多野都無

其實係

大大一生好運
證明我唔係老司機

大圖書館係一生既寶庫

唔夠咸濕啫

然後又返去每一次都講果個問題...
dllm 城娘無本

金龜本

大圖書館有
實體本得二手

認唔到

係p站搵既圖黎??

松江
唔知啊 line到有人掉出黎

有Line 谷

台灣gp黎
有次唔知搵御城d資料咁啱見到連登原來有討論
一直都以為hk冇乜人玩

有無link

香港好少人玩啦
呢樣好遺憾...真係改變唔到
不過出左台服之後
都應該多左少少人玩既

冇
不過想入既話可以幫你問下大佬

有幾多人左右??

而家112

會唔會又係一日幾千個Message 果d 谷??

每日6，700到啦
旺季先過千

等大佬你收到料再係度發佈啦
我平日返工太忙、根本無可能爬晒谷入面d message
forum reply 少好多、要爬都可以好快做到

我都係見到有圖先停一停睇下
其它都係快掃一次唔會慢慢睇

我諗佢地都係傾其他野多
隻game本身應該無咁多野可以傾

啱啊 fgo千年花騎艦b艦c咩都有

唔係約炮已經好好
當年入過其他Game既台灣line谷
真係大開眼界

我line入面d game gp得一個係hk 其它全台灣
都幾正常下 有女都冇話特別狗公扮野
約炮真係未見過

可能我果隻係line game
本身係多d唔係真毒既人係入面

真毒毒唔敢出聲

你大佬黎
不過台灣果邊都好多勢娘痴線佬
睇ptt見唔少

我d日文無讀過書 無上過堂 純睇10鳩幾年 動畫 日劇學返黎,
叫做可以睇raw 打日文game無問題 去日本生存到(叫野食 問路之類)

新手教學完成

正WO
姐係E隻??

內田真禮城?
西人巴話過要抽佢J內田, 都仲未找數就唔見左人

危急存亡之秋
無辦法啦

但係佢唔見左好耐 上過一兩次水講句野又唔見過

唔緊要啦
要黎就會黎

有冇人對7大罪有興建?
扮工刷緊七つの大罪 ～光と闇の交戦首抽

興趣

唔係呀 萊莎未出 要9月
蘇菲係前幾代了
想提前感受下鍊金世界都可以一戰

唔想轉日本PS store 買

好似好多人都唔知
松江成日喊 重會poipoi叫

我好似又係無

我等中文化然後買典藏版 送d野好正

要等多幾耐？

通常遲日版一兩個月就會有 即係預10，11月到

之前望過下 但唔認識冇研究
研究下玩咩先

玩住P5先
覺得好玩下年再玩埋P5R

真田蘿莉控

69

而家要等好耐先打到一場

進入左養生mode

潛水一天
有緣再見

岩岩開始玩幾日咋但一關要成90體
等到佛誕

小心

第一次打只要1/5體力，失敗左再扣少一半，唔對路就徹退其實可以玩好耐

而家卡關應該要升下lv先打過既關要100%體力
所以有排等

如果殿lv唔高可以考慮爆石刷經驗，而家城娘同殿exp up都有數維架

有冇話刷邊關會好D?

同路人

愈高愈好

都無
BTW

5年前有份食催淚彈
今次就因為一早book晒d野所以港豬左
大家小心

心情好複雜

其實預左政府唔會讓步，但唔代表我地唔會出聲，而家就等美港關係法取消，控制香港都拎唔到著數。大家自求多福啦

最簡單mpf轉晒美股先

唉
真係無咩心機講玩既野

下隻限係花嫁倫敦塔？

準備課到有

叫檸茶巴課啦
無錢
同埋竟然唔係彥根

大家都丁倫敦塔，咪出隻限俾你丁到夠。期待花嫁爆衫

有無得用非洲珠換架

利申 : 我無丁過

應該有得換?

有就唔驚

今晚又可以挑戰社畜OT紀錄

屌! 後面隻鬼真係美白左

要一次過帶哂返屋企

倫敦唔係我杯茶 好安全

之前唔記得邊個話美白左就

買一送一 一齊出嫁
諗住老千珠換正版
特別版抽多幾野

記得唔會係講美白就課到有 最多話隻鬼好J

買細送大
隻鬼後面果把弓黎？

課而家個包咪可以直接揀

即係你黎

老千珠ready

似鄧仔把弓

係 拎隻鬼出黎講果個就係我

本身都唔差

換左聚落第啦

換左倫敦塔啦

甚麼都沒有
如果買左，又想換安土又想換龍宮
無就唔使煩

我會建議買左先諗

有無老屎忽知道
限定有無得用老千珠換??

隻花嫁Loli 塔 真係好想要

聽日係0930 (香港時間) 開始維護
應該會有app version update (我估)
希望 iOS 生生性性啦

睇佢會唔會出兩隻
兩隻就一隻pack一隻老千
一隻就淨老千

以上只根據以往估
三週年之後大改唔知會唔會改埋

今個月我洗大左好多好多

希望唔好識我課啦

我買左都仲未諗到換乜，盾鈴拳炮都有興趣

有無邊個係 Waifu-able??

依家我真係好想要既
應該都係我返安土同聚楽第

#得返

無乜，或者伏見只月啦，如果有埋佢就封面既幾隻城娘都齊晒

不過呢個理由用左張卷又有啲kai

其實dmm 諗下改一改呢個畫面啦

好似DMM APP 咁期期換新野咪好囉

諗唔到可以留住先

而家就係咁，一張卷加非洲珠，兩隻潛在既7星可以選擇，一日唔換一日自我感覺良好

不失為一個好理由

睇緊個台過真武神佢已經打咗3個鐘

壓星打??

立於不敗之地

應該都係可以直接換倫敦
上次花嫁得一隻6星

唔係過2 3戰功

屌，已放棄
過都過唔到

貼個box上黎！

已放棄

睇條友玩睇到好燥
好想捉住佢隻手玩

無升過山城

如果想既可以用彥根大阪過咗佢拎個設施

我果時都玩到好灰

大阪無開窿
手唔夠長

我幫你開

最高LV個12行
真休閒玩家
過唔到等下次算
太低估難同超難個差距

超難真係超難

今次唔得就等下一次

咁又係 反正復刻又唔會重置獎勵

我都未過戰功3 唔想哂d肥升山城

就拎呢隊試過一下 打妖怪都係打唔切 睇下聽朝有冇時間all in升爆隻天童城打多次

巴塞機場wifi打唔到dmm game

我連山鈴都無

試完係打唔贏既 果然冇彥根就唔識玩
天童城好似冇耐之前打料築城活動出架wo 你食哂？

原來我有
不過零突

我都放棄左，無心機試多xx次
等下次復刻啦

Apps Store已有update

正

我愛鹹魚巴

男人老狗愛乜嘢，雞皮都起哂

因為失去，所以學會珍惜

永遠懷念響巴

BL

\|/

大家上返枝清香畀佢

更新去到幾點？

3點

又唔見有女女同我示愛

二次元囡囡咪有

GAY

\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/
好多巴打都已經不在了

繼續活係二次元世界

有無人拎手套啪多次手指

AN機QOO仲未有表示好驚

唔係掛

日複play已經有得更新

3週年後真係好多巴打消失左

依家無野抽，非皇大賽嗰陣幾咁刺激

係
即使日日爆死都可以上黎吹下水
而家真係靜左好多
有回post既都唔知有無10人

訓過龍最後無課到

意料之內
無辦法

我反而好慶幸仲有你地幾位留係度

一陣出個新pack引你課

回復返以前咁
大半年一個post

唔會啦
正常討論應該一個月都可以一個

始終更新都算係密
每個星期都有新野

其實有keep 住睇post 但真係無咩好share

正常啦
我點滿左9up技能都講到無咩講

仲有1小時

見到花嫁倫敦就入黎留個名

抽未？

Game都未入到 點抽

抽到有

QOO仲未有得更新

支持

DMM都未有
不過有時又唔使更新都入得

竟然IOS 最早有

AN 都有
係 Qoo 未有

快手上網搵APK算

點解唔開多個日本acc?
AN 要轉好方便

搵到嗎？可否開心share

25仔雙七星,一隻出花嫁倫敦塔

勁到痴左線

有得換

25 仔一無所有

Thank you 巴打

邊個黎？

主ac終於唔洗補底
但都仲係自3周年黎仲未有7星

秋田！

就咁睇好似好勁

我都係

活動平山盾

諗緊換唔換

岩唔岩J先? 你應該岩架

25仔一彩，6星洛陽城
花嫁倫敦有殺敵回氣喎

275石倒左落海
全保底
3隻花嫁鈴 2隻重覆6星法城

細分身中依隻 係超人巴法國老婆？
3個最靚係佢

嘩好hurt，我50石陪你玩下啦

柳之御所可以退休了

花嫁又好似幾勁
唔知正版倫敦改築會唔會又超越返
想留老千珠換正版

25仔

50石無花嫁.....
7星忍者小峯城......
重覆.........

節日版係咪無得改築架？

CLS，勁呀鹹魚巴

有得改 等一年後

鹹魚神

定位唔同 花嫁攻擊輸哂
睇你想要攻定打氣

有隻分身中左
殺敵加氣可以俾人？ 仲加速

有D想換倫敦
但又怕之後水著出正野

真係無得唔服

歐洲人

好似未見過有

U巴出現了

我諗下先再

你唔係有600粒哂?

咩

5000羊個pack有個盾送喎

我都有600
但有300留比姫路城

會唔會係花球嚟

正月姬路?
我都儲緊俾佢

盾果隻唔靚
主AC又輸俾分身

冇用

相撲你做乜野

25石兩個新城

相撲都嫁人?

痴線，邊有咁多

呢隻可以直接買，換個隻係大阪

你唔係好耐之前已經300左之後冇用到咩

普姫路都未有

今次可以刷5星

加油 等緊你入教

正月姬路好似係無得換

之前D體力物品keep 晒係度未用

咁等佢出水著姬路

之前刷左4000幾體...

辣殺驚

想出水著五稜郭

屌
仲起到同我哼落堂鐘聲

又倒多100石
都係無

175石......

3彩...
眼都盲

3彩出左咩

迫佢換返衫

(定係認錯 有兩隻鈴好似樣唔識分)

係呀

......又唔貼埋出咩

我明

肯定係好野啦

非洲人都係繼續忍手算

花嫁盾，柳之御所，十河

收埋d咩攻擊性武器 講

非洲人去刷5星算

allin哂石抽花嫁 中 千早城
有300諗緊換唔換

0 7星
ALLIN埋個100石算...

留返有無水著算

我同你講 我冇問題

新手玩左一個禮拜到岩岩終於無傷過左23關拎到7星招城符
想問下依張換彥根既話三周年個張應該換邊位城娘會比較好?
同埋想問下而家暫時有~100石 今次個pool抵唔抵抽?

[img] /img]

[img] /img]

[img] /img]

屌你老味

彥根, 姬路

呢隻西敏宮
花嫁係法國鈴

唔想整金剛棒先突登咁做

依到貼BOX 問野唔會有人屌

我update完之後去親商店同賣店果版都死app彈返出去
係咪就係第一版所指嘅壞app
可以del左佢重裝？

差D除錯左人地件衫

唔洗諗 姬路
抽 係咪都做左25仔先

唔緊要 我想睇

係，link左dmm account 先好重裝

無牙屌

做咩咁勇？

再黎

差好多珠?

經驗真係唔好鬥氣

鬼UM眼

唔想換

係
綁左dmm未？

好想屌

倫敦係唔係"大"個左?

唔好引我

我搞大左

睇你都係轉頭就會換左

我已經訓練到淨係5step先會掉石
25仔都好少做 佛系

屌，點解要抽中低B盾
5000YEN又係佢

我都係中佢
叫做好過補底嘅

補底中佢

唔該哂咁多位巴打解答
啱啱抽完中咗花嫁アンボワーズ城

蘿莉點忍？

有無人已經整爆左花嫁倫敦塔件衫？

5000係包佢？

60抽
下星期做唔到25仔

嗯

樓上有人話已經搞大埋

呢到好危險

今次張大破又真係OK既 靚過原版

我都倒左375落海

中左咩?

又要叫檸巴出手 佢秋田控

有無DMM版？想同小童版比較下

全部保底

一定要升滿佢

屌，原來90個兩隻肥仔唔打得
一打就直衝

佢原版秋田未改果時都已經升滿架啦

上面果張唔係DMM版黎?

多左個限定任務

5星咁難出
打完一次再打多3場90H先出得2隻

我係小童版，所以先想知有無DMM版

引你人手打活動

第一排 加埋第二排隻丸岡
超級大爆死

餵佢食野嘅問題有標準答案未？
可以開分身餵飽再破黎俾你睇

垃圾活動
4場都無1隻

機率會慢慢加，好似係

已經係最高cp活動
我回體野準備all in

多過一粒石先出一隻5星

一車車秋田

順便想問下送個隻7星芒草應該用嚟改金龜 彥根 鈴城 姬路 邊一位會好啲? 定係應該留住佢遲啲再用?

彥根改造永遠排第一

彥根 / 姬路

姬路教嘅我都係改左彥根先

打氣no.1

世界第一

唔該哂巴打們 拎完彥根直刻改咗

神no.1 - 姬路
喵no.1 - 彥根
各自嘅頂點 冇衝突

佢對池係未姬路

??????

抽左175石
仲抽唔抽好
有300老千石

未綁
返到屋企先用VPN搞

想要就抽

又大爆死 好耐冇出過7星啦

me 175

iktf bro

祝好運

盡快搞
好快會連驚都開唔到

換唔換倫敦好

花嫁同原版有得fright喎

why not

仲有咩需要考慮? 等水著?

清場一定唔夠原版勁
但可以打氣又加速
我覺得會出泳裝彥根
都係忍下手先

我主AC都係 再係咁就快唔再係主AC

早知唔抽個250石

泳裝彥根

有早知

唔再抽嚕佢老味

擊退都係賣點 弩擊退效果勁過鐵炮
加埋自己加速 應該可以打到d野郁唔到

唔撚係掛
我已經整左個連動碼
1個鐘內返到去
希望頂得住

抽唔抽多下搏埋西農城好

係
個人經驗

歐洲人
恭喜

中左已經冇後顧之憂 想要就抽
隨時有機又係花倫有得突

屌啦星大雨都ON9
一收工行出去個陣就勁撚大
上左車一陣就細返
濕撚到上大脾

有我陪你
我係真正非洲人

打晒緊急
等下星期開絕二

花嫁秋田有冇技可以睇睇

我婆世界第一☝️

呢兩日都係
涼左少少又熱返
仆佢個街琴日閂窗風吹夾到手

放隻秋田犬回血

110

你忍到手係我幾倍啦

wa廢撚到

活動角係咁上下啦
我有愛要黎J就夠

咩幾倍?

希農>法國鈴>白夫人>香波爾
原來係4姊妹

好直接
活動角好多都係雜耍向

你110係指咩？
石？

咁話我婆

秋田LV

唔係單單指佢
你睇片就知班友玩到無野好玩就用活動角去打啲痴線關

明明得105

咁快手
頭先仲係35/80

另一隻黎
原版

急問
5000円pack包唔包十抽？

就咁睇好似唔包
咁無咩吸引力

唔包

咁真係唔多值...

7星料

得1隻改7
麻麻地

羅莎就可以 susuki就不了

幸運地20抽有盾老千珠換埋7星
可愛女生

反而想要SUSUKI多啲

而家個活動要整幾隻出黎唔難

恭喜恭喜

如果包2張羅紗
我可能已經課左

你未交代法國妹點黎

上年中lo仲可以點黎

又曬卡傷害我呢D 小薯

都要有5星同6星先得
頭先用左喜多村盾整左隻

無$課
琴日個PACK都無課到

我今個月已經洗突晒

上年有pack一買就有lol

終於搞掂
都要成個鐘先得
可能係個VPN慢

搞掂就好啦

有PV睇：

仲有秋田：

依家先知秋田個CV 係 i☆Ris 既一員

暫時靜一靜
睇埋呢兩日會咩情況先
真係過唔到自己果關

我通常係龍絆po個面 呢幾日靜到癲有更新都無人討論平時每日1po

聽日 各有各做 大家加油

唉 大小號都0彩 心鳩淡

原來上年已經出左
得倫敦係新？

盾都係

禁落去DATA都冇LOAD就直接熜左

電話唔夠位?

係嬲撚到直接熜左唔洗睇結果

以前電話唔夠位成日彈game

點知聽日見到花倫係入面

咁多位巴打今日繼續加油

25石抽到花嫁倫敦 不過唔開心
大家小心玩 未好未打大將兜就大破

Game都會開下
但真係完全無心情講

爆哂體都冇心情打新關
禁幾下自動打洗體算了

[url]唉 好唔開心呀[/url]

歐

太靚...
忍唔住課左...

我覺得秋田城都算係dmm 半個親生女
活動城都咁用心機整

你老婆真捧.jpg

仲諗緊用唔用300老千珠好

花嫁真係好好丁

想問下除左我之外, 有邊個係未中？

呢d係成人版定ios版

個口好怪

btw盾城唔係大破圖都見唔到個盾

我都忍唔住....

抽左50石唔中

第一張圖對眼怪d

me

淨係做左25仔

我都係
唔敢再抽落去

主ac未中計唔計

我都覺

我塞得多塞到大左

大把人未中，包括我

而家280珠應該可以井埋原版

等埋原版玩互射

黎緊重有太宰府同泳裝
老千珠得返550 好難決擇

me
draw ed 525 stone

追50石又保底
好灰

非撚到喊

應該差不多夠老千珠摸埋？

用老千珠換

有冇太宰府圖睇

堅決唔追，頂到盡25十50就收手
真係非要不可就用非珠換

有400 唔知換唔換

我自有倫敦，唔會換
開頭係覺得好吸引，因為有殺敵加氣
但諗諗下覺得如果因為一個技要綁定出一隻城娘，其實唔抵用
再者20秒時間夠你殺幾多怪？
唔好忘記招技本身係要用氣，即係有機會得不償失

後悔追左50石
明明我次次追親都必死

純打氣
柳御同金亀好好多

其實有活動打係咪應該優先打活動 KEEP住打最高體果關就ok?

係
打左活動先
主線可以慢慢打

3號

又有LOLI J

無錯，所以花倫其實唔係必須

4號有姐姐feel

唔該巴打

活動儲埋多左既5星可以用黎做改築肥

其實都係睇位同時機用
弩城基本都係放前線 好易殺
加上招野唔限死自己 放比邊個都得 其實好靈活

就係諗住刷活動拎多d5星用黎改築

係邊個都得，但前題係30秒內殺7隻怪以上先有賺，適當既時機唔會太多。倒不如用更強力既城娘，或者金龜....

金龜平山 婚紗倫敦平城
婚紗倫敦最影響既係柳御

招技是30秒,烏城也只有25秒,有彥根只有2秒空窗

但是殺敵能力比不上原版

柳御3氣60秒 無空窗期
純打氣無得輸

而且柳御是範圍內死就可以,花嫁要親自殺敵,所以主要目的是加速為主

7隻真係唔難
單計本體金龜係最勁 但好難巨滿 加上炮攻速慢 如果一炮打唔死怪好易比其她城偷雞 有用應該知我講乜
花倫招技有加速 雖然時間短 放左基本上好放心一定係本體清怪

都係睇自己習慣同擺位
各有各好啦

咁無都無辦法

巴打好耐無見

我全部都無

抽不到等原版較好,原版就快改築

柳御 冇cd 本體中等 技自由放 但無buff

金龜 短cd 本體勁 技勁 但限自己 難巨

花倫 長cd 本體勁 技勁 自由放 易巨

咁樣應該易參考d

應該下星期就改築

原版都冇

等游裝

BTW 千早城你地點睇?

幾勁

等睇變姬路等級

打錯ICON

本身未改都已經好勁

I am ready

還差一點點
sss同ss既差別

500萬

所以我諗今次改築應該都唔會太誇張

依家：
特技是範圍內敵移速-25%、受到傷害量上升25%。
計略為對象城娘攻擊1.7倍、攻擊對象+2(僅對弩城 持續30 CD40)

估：
特技是範圍內敵移速-30%、受到傷害量上升30%。
計略為對象城娘攻擊1.8倍、攻擊對象+3(僅對弩城 持續30 CD40)

500萬射晒畀佢啦

7星應該點都會額外加多項野

是但係特技/計略加個攻速就。。

呢隻野真係好癲
唔怪得頂唔到

減後搖50%

我冇問題

卡美洛

好彩佢分開一隻一隻咁行，兩隻一齊嚟真係唔使玩

由以前成日被人笑
到依家真係一個有存在價值既7星城

你試下同時射鳩佢兩隻
佢一扣血就會行
應該會好好玩

試過，唔夠火力一口氣殺兩隻

我試過隻姬路巨得1-2下
佢已經行緊埋去殿果度
差D 就收皮

見你講姬路城我突然心血來潮試下上花嫁倫敦塔招技俾佢，啲氣多到用唔哂

大佬又踢我心口

比個混亂buff佢兩隻食 仲好玩

又要出禁忌城

我無，有都想試下，有無人錄段片嚟睇下？應該會好有趣

又要介紹我岩岩去完既toledo
5氣token 放殿前面 訓住過90

唔知食唔食
我無體試唔到
之前試過有d 新敵人係唔食混亂

wiki無寫，有機會得

淨係整到推死一隻

有無互抽？

冇要試下搵野卡

右邊個隻未一下秒左

卡美洛拎足止刀

我試過整到差唔多位
但佢哋唔打

佢應該想講一齊秒？

呢個幾清晰

放大睇先見到一堆7星城...

其實我覺得淨係30秒加速已經好勁 吸氣呢D只係錦上添花

啱啊 所以其實好想換
而家唔換又要明年請早

正
不過係咪放錯左倫敦

下年會有復刻??

yes 全部限定都會復一次

合作就唔知了

只係一次??

我玩呢一年睇就係
最快要等出年正月
再睇下正月熊本/信貴山重會唔會出就知

青葉個位巨滿都唔會掂到相撲

換
屌唔想要盾呀
鈴又唔出
垃圾驚

後悔追左250石
仲多過一次5 STEPS 50石

大佬
點跟

夠老千珠換未??

我玩呢隻Game學識左唔好追
我咁多次想追都一定死
係中既話、25石果一下就會中
唔中，就點抽都唔撚會中

花倫配多賀弩可以取代倫敦啦

進入佛系

多賀弩好低攻wor...

佛左好耐...
依家每一次抽25石都無期望
以後都唔會追50石

靠擊退同攻速彌補低攻

巴打可以試下
等你後感

520粒不過唔會換佢
60抽都唔出已經唔想要

辣殺驚吃蕉啦

攻底差太遠 cd長
可以既兩隻一齊出（正解

抽唔到
純理論

愛既反面

我有d明白佢既感受

我上次成都就係咁
依家已經完全唔想要

我fgo由第一次出黑貞德到e+ 3年我都未抽到都仲係好想要

辣殺驚之最

我有D 慶幸自己完全避開左呢個坑

開SER玩左半年已棄
見身邊有人個個POOL都抽幾千先得寶一寶二

咩係寶一寶二??

突一突二

寶具，一即係抽到隻角
二即係突一下
滿既話要同一隻角抽五次

好驚呢D
所有要自食幾次先升滿
但同時無替代品(城娘有羅紗 / 壽飛有金船長) 既驚都係無底深潭

其實打多的武器攻擊速度慢單打武器1.5倍,所以花嫁開技攻速只有快1.5倍,而且原版的攻擊是1.25x1.7倍,所以論攻擊是原版羸很多,當然有愛就兩張一起入隊

5星多賀弩先減攻速姐
4星冇減

FGO啲西機率，仲要無道具強化寶具，寶五依啲嘢一係瘋狂課金，一係極度好運

其實有 試下打一場用單體弩 一場多賀
就會發現分別 應該都幾明顯下
唔知營運做乜唔打上去

兩隻定位好唔同，一隻打手，一隻係氣城，其實好難比較

啱 兩隻都上哂冇煩惱

甚麼都沒有

我唔想睇自己課左幾多

幾時出隻限定彥根

即係課左幾多?

試完真係喎
咁4星同5星多賀弩都係一樣攻速?

焰巴真係好鍾意彦根

3字頭就一定有

5星再慢d 目標打愈多就愈慢

30萬

cls 3萬姐
對上有計既數目 之後重有課

彥根好女仔黎
雖然成日都覺佢會拎刀插人

難怪FGO長期高據課金榜前面

對阿妹個屁股興趣大D

之後佢就拎刀吉你

喜歡屁股的都不是壞人

FGO俾月廚養到勁肥，唔係點解隻驚咁垃圾都生存到咁耐

金龜

彥根側乳

大婆原因

故事 人設 最緊要都係愛 係愛啊
但都要講返句 垃圾驚

正皮比最尾個句

白滑屁股

我覺得隻game本身其實唔垃圾

另外寶具升lv愈高加成愈細 好多寶3都夠做 有d唔靠寶具搵食既寶一都可以

本身入post想問有無邊個pack抵課嚟追花嫁
因為好似無晒指定七星pack
但見你地個個都話唔追 搞到我無咗課金衝動

其實講到尾睇你覺得有無愛，值唔值
依家無特價石，由零開始話300老千珠會好貴

等下年出改築再追

講左咁多年都仲未有得skip寶具動畫，垃圾驚

唔值，真係想要不如儲老千珠等復刻

熄咗團火啦
會乖乖地做二五仔

超人巴會唔會update一下個新手推薦表

玩左FGO咁耐 加加埋埋我諗都有10萬

多謝課長
我一路以嚟只買福袋

30秒加速和有彥根後兩秒空檔,雖然不是sss級,但是夠用了

轉頭
岩岩去完長旅行 自身 公司 都多野搞

呢個真係跟唔到

真歐洲人

只有研究下整返本BNO扮歐洲人

同感，睇黎真係要整返

雨革果期已經整左

bno有得整好整
就算過期/唔見左都整得返
我呢d想整都冇

一早整左

西人tiga

Same here

不過依家祖國都自身難保
我都唔知本野除左多個英國國民(海外)呢個身份之外
實際有咩用

依家真係唔知，之前係德國行歐盟通道，個海關問我兩句就俾我行，十分爽

唔知 照整返先

有得整一定係整左先

推下post

俾返90體我呀

慘
我前排未換電話
直頭會玩玩下熄左app

想認真戒課金
有無手足有成功經驗分享一下??

明日、悼念
大家到時見

聽日見

hi all
終於考完試正式回歸
想問問花嫁pack值唔值得課

唔太值

但囡囡睇落幾正

6星盾??
有愛就值
當原價買石 送6星+少量贈品

好耐冇見

好攰...

早行早休息

Same

歐皇

而家280珠 有無人幫我諗換咩

比人追數既圖
卡美洛改1+龍刀 大翻身 不過新手無得改+無龍刀 所以推薦度繼續低
回血鎚改1有得BLOCK 小翻身
虎臥個人覺得垃圾桶
許昌唔突出
千早其實CARRY度好高 高過左面個D
但BIG4要特別大粒 所以夾硬整低少少

屈機奶唔記得改

活動送個d花應該係用黎升城娘定係升設備會比較好 ?

升設備加到幾多？

城娘5000經設備3000經

麻麻地
反正設備遲早升爆

唔該哂巴打

咁我係咪應該等遲d有大成功3倍既時候先再餵d肥料比城娘食?

有冇抽到邊隻花嫁

加得多果d係
一下加幾十萬果d

抽到依位

OK 唔該哂

呢隻有用 喂哂比佢 每隻+7500

換妻遊戲咩 點解交換晒

This?

佢應該照鏡見到自己

升花嫁角好似7500
我比晒秋田

咪係

話說今年加兩左兩隻
上年就係得隻6星法國鈴?
記我你講你隻法國鈴上年的

來互相傷害吧？

想引倫敦撚上水？

變左無課小天使之後
我之後都會係被傷害既一方

我什麼都沒有

又扮

留名睇你破

刷秋田活動 聽日完定係加難度再刷多星期?

得一隻susuki

加難度 留左條伏筆未講花倫
應該重有個復刻活動

正 可以刷秋田刷多個星期

一車車秋田拎去做改築材料

想問下好似秋田依d有得刷既5星改築料主要係用黎5改6 定係6改7會好d?

睇自己需要，刷定一堆放係度無壞

無錯
我既目標就係6改7
迎接我既倫敦bb

無關係, 刷一堆放倉
鍾意可以留1隻紀念
第時出改1都應該會復刻 所以缺肥料既話食埋都無所謂

又開始想課返金

上面留完名等睇 你唔夠2個鐘就身痕想破

話左

就爆post
咁我用住呢張先??

係啦 下次出新7先再改

ok!

係唔係聽日就倫敦塔改一??

真係星期二就會爆POST

原來係咁 明白哂

如果諗住儲起嚟for7星改築會唔會太不切實際

今次都隔左成個星期二
不過無辦法啦
呢期香港多事
大家都無咩心機

都就快爆post
或者就等小弟開定新post吧

新POST

無人知
可能淨係開新關絕二+復刻

明日維護時間
1200-1500

聽日改倫敦
再過多個禮拜5step太宰
再隔多個禮拜改小鄧
再再再下個禮拜泳裝

7星都係靠呢d活動
急住想改野可以爆石刷
最高cp活動沒有之一

無錢...

7月頭糧已出

屌垃圾驚
幾日無刷野

好老實
課左金係好玩D...
但課金又係一筆好大既洗費

???